依家有係泛民幫潘曉穎老母發聲

除左黃碧雲之外

飯民